陳雲：美國刻意容許BLM的群體示威互相大感染幾個月，達到群體免疫力的50%-60%而可以解封。

陳雲：美國搞得好像一團糟，但各州這樣惡搞之後，加上刻意容許BLM的群體示威互相大感染幾個月，這個超級大國現在超過40%的人口感染之後沒發病，即是說，就快達到群體免疫力的50%-60%而可以解封，率先領導經濟復甦。
美國持續幾個月的BLM的低下階層全接觸的大示威，其實就是開集體感染的大party。這是美國脫離所謂瘟疫的暗黑秘訣！這就是美國統治世界的政治能力！特朗普與民主黨做了一場大戲，令很多民眾出來開感染的party。這就是state-craft，當代的中國人，識條毛！
智力閱讀門檻：IQ130.

拉

其實原文既意思 確診左既人當中有 40%係無病徵
根本唔係40%全國人口感染後無發病
完全兩個原因 而且SOURCE係黎自一份阿拉斯加既地方報章

一係佢唔識英文, 睇錯左原文既原因
一係就...

無病徵=無病？

你唔明係因為你未到閱讀IQ門檻 200

唔通無病徵=有病

無病症確診呀on9

病徵*

其實佢係咪想轉行做傳染病學家/微生物學家

陳伯鳩引用都唔係第一次架喇
早排佢講荷蘭我覺得好奇怪,
FC之下根本就亂黎嘅

無病徵有無病唔緊要
但你傳染比其他人
咁1%人有病徵甚至病重唔通就唔理？

所以咪卑鄙
雖然我都知大部份人已經唔會點認真理佢
不過佢就係想我地放棄狙擊佢
等佢自己可以繼續同班陳雲信徒自我感覺良好 自我陶醉

所以係唔係都繼續理性地指出佢既錯處
唔好比機會扮晒眾人皆醉我獨醒
迫佢班陳雲信徒面對現實
畢竟上佢FB踩佢場就無謂
但佢地無可能唔上連登睇社會風向
因為佢陳雲一定會睇連登風向 再決定佢自己FB a/c講D咩